\section{Практическая часть}

\begin{enumerate}
\item Дан кортеж из 3-х чисел. Докажите или опровергните, что три эти элемента являются градусными мерами углов треугольника.

\item Дана строка \textit{cities}, где написаны названия городов разделённые символом l, выведите список городов на экран.

\item Проверить существование в кортеже \textit{numbers} чисел x и $x^{3}$

\item Дан кортеж имён \textit{names}, убедиться в отсутствии имён: \textit{Александр, Даниил, Кирилл}

\item Дан кортеж \textit{temperature\_vector} чисел, где каждое число температура процессора с течением времени. Вывести насколько начальная температура отличается от конечной.

\end{enumerate}

